【自由起義 全球抗共】外國文宣 - 反共

RETWEET
Trump 個仔都有 Follow

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！

We make noise ourselves